港澳辦：修訂《逃犯條例》必要 須尊重國家的「一制」

港澳辦主任張曉明與民主思路訪京團見面時，主動談及修訂《逃犯條例》。港澳辦發布的新聞稿表示，張曉明認為修例工作是必要，又認為要處理目前存在的爭議問題，關鍵是把握好三點，包括要守護法治和公義；要回歸理性和專業；要尊重事實和「一國兩制」下國家的「一制」。

湯家驊在會面後有引述張曉明表示，修例是「合適、合理、合法」，香港人不用太擔憂，立法有迫切性，但無提一定要完成立法和立法時限。

而家真係扮都唔扮下
差在直接講埋一國一制

港澳辦：修訂《逃犯條例》必要 須尊重國家的「一制」

喂 你班西環撚文員黎架
講閪咩

"一制" 港人治港 高度自治

一國一制 北人治港 高度管治

踩晒界仲講咩兩制

屌你啦,香港法例要你班支狗說三道四,咁你過支那人大法案有無叫香港立法會審下先呀

煩撚過閪
尊你老母咩有撚尊重過兩制?

終於講到出口

過多年 就會講成一國一制

「一國兩制」，你有你大陸一制，香港有香港一制。洗撚理你大陸𠴱制，聽到話要考慮埋大陸既一制就燥。

幾時宣布基本法係歷史文件？

其實唔使整你個香港關係法

美國同歐盟對香港發出旅遊警告已經夠玩

旅遊業

請大家尊重一國一制
基本法只是歷史文件
香港從今以後只有內地法律